點解拜登可以選總統我懵建華唔得

明明大家實力一樣
我都可以去推美國中藥港，美國八萬五

呢個真係有得間下
究竟邊個懵鳩D呢

我：陳生貴姓
拜登：George Trump
不相伯仲